香港未必再有下一個5年！

而家最大問題係 林鄭擺明用拖，
拖到我地自己熄火。
加上黑警用柔和政策，
而家留守係hacourt 只會被動。
最後就重演5年前雨革失敗既情況！

民陣必須要出聲，
俾個期限政府回應5大訴求，
唔係咁樣死梗。
抗爭要打遊擊，唔好死守一點。
最緊要唔同派別都要團結

而家好難先脅到咁多民意，
唔好好用，或者由得佢散，
咁我地就輸緊。

香港未必再有下一個5年😭

今鋪靠民陣
亂衝盞搞

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

熱門仲個個都傾埋啲無謂野
淨係識講返件事 無人諗下一步
如果熱門有一半post係傾定期限就好

唔係衝，騷擾戰係要be wAter
流動包圍，令黑警疲於奔命
而且就住依件事
包立法會個指向性唔大
要對準柒婆（既然佢出聲話佢攬上身）
禮賓係下一個大目標

推唔到post
期限我反而更想知民陣 同泛民佢地諗左未
因為我地講幾時 無咩用
佢地作為明面上 最大反對政治組織
係佢地講出黎 先有對抗性同 have moose

今日下午一定要回應柒婆琴日個垃圾道歉
講明5大訴求 一步不讓
咁先可以 「脅民意以令政府」
仲要係 要快過佢親自出面道歉
（唔知佢會唔會做場戲）
唔係道散咁一堆民意走！

推 ！

係囉...遊行又搞到
期限佢地又唔定 想點...

推！

好緊要！
佢地係我地市民對外可以講到野既人
佢地再唔做野，真係玩完

我認為只可包圍囉

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

- 分享自 LIHKG 討論

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

靠自己! 我哋冇大台!

衝係到某一個情況先要用
而家包圍已經好足夠
我地拎左好多光環 同 民意
唔好浪費

但係 設期限一事上
真係環靠議員 同 民陣
佢地係明面上 有得say 既政治組織
市民作用真係得上街

下次？全部變哂腥港人啦

推

係，不能浪費民意。。

屌 原來民陣淨係係FB 回應 柒婆琴晚既聲明

大佬 無人知你今日個罷工係咁解啵
同埋個 期限呢？
唔係次次都有2百萬人架！

下星期再入紙 遊行

咁就更加要大大聲開咪
講明我地企硬要 係幾多幾多號前
政府要正面回應，要大大力咁chur !

咁啲市民先會知，未完架
民意要炒熱，先有得起個勢！

push